[有片] CCTVB影到有狗塞野入褲袋老屈手足

好似係插返部電話俾佢

1

push

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？

2

3

4

5

屌你利益輸送 林鄭用香港人嘅錢俾千萬CCTVB搞市民對話會

6

7

FC 先
電話都有機會

8

偷摸春袋

👺